橋唔怕舊，至緊要港豬受！

今明兩日咩日子？
狗賊及時高調宣布發現軍火庫（似曾相識）
現場仲檢獲頭盔，眼罩，口罩（對號入座）
記者會重組案情，煞有介事（暗示外國勢力）

港共真係技窮，黎黎去去幾招

721 全部人同我出去遊行

而家仲岀埋扮有say嘅不反對通知書逼人困係灣仔
今日全世界文宣俾中老年人知，聽日721一定要岀黎！